好想切左條丁佢

今日又谷上腦
喺街見到靚女靚腳又不停胡思亂想
好想停

縮咗下

港女太引人犯罪 對你哋又愛又恨

你有丁?

大大枝

無用就切咗佢啦

想操控佢拎返主導權

煩少樣野啦

切左佢會生番

會痛

試過？

試下就知

我幫你切

吾好甘變態😥

你唔夠力

收嗲啦卵伯

乜撚嘢卵伯😑

仆街開邊

一野斬落去開邊 變兩條

硬過鋼筋

硬先好斬

柒親我😥